香港人係咪普遍無屎忽

喺街見親嘅都好平💁‍♀️

無運動同姿勢問題

男人好大個屎忽！

有啲曲線先好睇

岩

全民練屎忽

層主有理

因為班藍屍做得太多衰野，所以生仔無屎忽

講緊大部分人wo

男人無都算 女人一定要有
普遍女人都唔知自己平屎忽 以為向橫好大個就係大屎忽
其實平到仆街 正面側面都一樣無曲線

見過有個平到同腰成直線

好多男人個屎忽仲突過女人

好多人都係 絕對唔誇張
不論肥瘦都可以無屎忽
其實每個女人都應該要練屎忽 上網大把片可以跟住做

ching 個名

沈默的大多數